（公屋撚） 有冇人試過冇交租

唔交兩三個月會點 真係會隔扯！？

係 試過

冇交兩三月補返唔得咩 想試下